（估鋪頭）乜而家d快餐店興唔執台就收鋪架？

d食剩野就咁擺過夜，餵老鼠？

留番比老鼠食？！？！？

唔好問

呢個真。

間野真係有老鼠都好，港豬照樣早午晚都幫襯

港豬：間間鋪頭都有老鼠架啦

你見唔到有人咩？

人地咪食緊囉，趕住關鋪熄左少少燈姐

石硤尾

聽日早更夠膽咪唔好執囉

有幾奇。可能就咁用返呢d杯杯碟碟裝早餐畀人食

老友記唔駛食咩

畀食剩既餐佢地，唔係咁好喎

爆地址

上面有人講左啦

ssp

一個女人拖住個女食食緊喎

天瑞？

員工可能嘅思維：都已收工啦，翌日開工清潔時，先至收集用過餐具。
而家部分連鎖快餐店，已改用中央餐具清潔服務（類似洗衣場），
唔駛再騰出太多地方洗餐具。

對
之後會話 間間都係咁嫁喇
老鼠行過你都唔知喇
只要間間都係咁 成件事就變得合理

又港豬，食個飯都港豬

咁改口叫港叻